其實月餅憑咩賣咁貴？

明明係下欄野 ，料又唔係靚（睇過d爆料po就知製作過程幾唔衛生）
加上唔係好食，年年屋企有人送月餅卷全家只係食到一個
其他就食剩就老豆有時扲黎做早餐
4個成本勁低但係賣差唔多4舊水
癲撚左

憑傲氣

聽該講半島月餅好貴 唔知係咪樓主講緊呢隻

我開po前上網check過價錢
美心雙黃白蓮蓉係35x喎
唔通個網資料有錯

憑大陸班蝗蟲買月餅送禮 炒起個價

雙黃蓮蓉又唔健康又貴
食冰皮好過啦

唔洗賺咩

有幾多人原價買
信用卡優惠兩百幾啦

D 老字號餅鋪. 根本靜係做中秋, 就已經夠養間鋪成年.

要來送禮 , 越貴越好, 最好限購, 饑餓銷售.
咁先珍貴.

唔知由幾時開始 送月餅漸漸變左一樣習慣或文化
我記得細細個中秋都係全家買一盒就已經好夠,
而家未到中秋 手上已經有6 7張卷...
上年有9張 送左比人都仲有3張,月餅放到聖誕都未食晒

唔洗卡都有啦

有平有貴，你講緊邊隻 ？
除左材料成本，仲有廣告成本，通常廣告成本佔一半以上